陳雲：美國制裁之制，颱風來港，股市可風平浪靜一日。中秋前夕，做了時輪金剛法會、太陰月光娘娘及庇護佛母法會，效果神速。

陳雲：星期三颱風之日講道。陰性的力量。美國出報告制裁香港金融機構之際，颱風與冬季季候風罕見來港會合，八號風球如果過了中午，香港股市預料停市一日。滬港通之下的港股通已暫停交易一日。香港股市可以風平浪靜一日。
中秋前夕，做了時輪金剛法會念誦，也做了太陰月光娘娘及庇護佛母法會，借助時空轉換及陰性保護力量保護城邦信眾，也保護香港及海外僑社。效果神速，今年充滿奇蹟，未到年尾，已經驚喜重重。